新蒲崗八達街走貓

想問有無巴打絲打2300～2400 呢段時間見到新蒲崗八達街街邊有走失貓

幫推

推

返黎啦 唔好玩

推 推 推

擺多D圖 POST上天下貓貓一樣貓群FACEBOOK啦
同埋走失經過呢

幫你留意下，仲有咩特徵？

而家喺街搵緊定點?

仲係街行緊搵緊

成棟大廈前後樓梯行過曬 附近前後巷行過曬

睇曬大廈CCTV 唔見有走過痕跡

多謝各位幫推

工業區分分鐘上咗貨車

希望冇走出大廈

希望無

搵下車底 貓貓最鐘意車底 車軚

Push

推....今日先見到隻燶面貓係軒尼詩道跳樓死左

連登有愛 遇到有巴打幫手

繼續推 多謝大家

星期一工業區就開始多貨車 希望你快啲搵到

仲搵緊?

Yes

走失果陣係有戴住條絲帶?

無

無 走失時無辨認飾物 多謝幫推

佢住嗰度地毯式搵過未？
如果cctv無見佢有機會係匿埋咗

qq

push

住家已經搵過晒都唔見
出左零食玩具都唔見有動靜
最大可能係出左街
感謝幫推！

推推推

多謝大家 繼續搵 繼續推

附近放d 糧引下得唔得

推呀！！

推 祝貓貓平安返屋企

推推

幫你行幾個圈望下

其實都幾難，新蒲崗窿窿罅罅多到仆街

冷巷後巷多，仲要有舊樓

我睇除咗佢自動返歸或者有目擊者

都好難搵返

多謝

經過公園見到有d 貓，有無撞過會唔會係公園

最驚佢唔知捐左入咩大廈入面

幫推希望快啲搵返貓貓

貓horny 起上嚟真係會

唔知樓主嗰度點啦 我返工嗰幢工廈就層層有防火門 就算走咗出單位都走唔得遠

地毯式搵過 依家準備再搵多次

咁我諗嘅方法就冇用了 試過有人用另外一隻 一齊生活嘅貓去搵失蹤貓

唁識分貓品種，依隻係咪差唔多品種

樓主有打開過窗嗎？

推到樓主睇到

同樓主個隻 額頭d 紋幾似！

人手致頂

感謝

推 要搵得返啊

隻貓好靚仔

一定搵得返

夜晚訓唔著行下當做運動

連登有愛 感謝各位

再推

呢個鐘數自己一個係街行好危險喎

一定好快搵得返

男人老狗

希望樓主搵得返

PUSH

手足

推
樓主加油
希望快啲搵返貓貓

屌你老母係藍絲天使添

小心有狗

Pish

推！！

第二朝好自己返黎啦 衰豬
搞到主人係咁搵佢

依家好返黎啦

Qqq

辛苦巴打

再推

樓豬係開門嗰陣走甩咗?
希望貓貓快啲返嚟啦

推 呢個聽過

往死裏推

仲搵緊？

好撚想早瞓但係都要幫你keep住推

肯返黎未？

推推推推推推推推推推推推

推 辛苦了

隻猫有冇偷走前科？
樓主有冇帶開佢出街？
佢識唔識路返屋企？

繼續推

你再推report 你洗版

希望貓貓早日返屋企

希望冇事
推

Pussy

l推

搵得返有咩所謂

揾唔揾到佢？
問管理處check cctv 啦
可能會搵到啲線索
我隻貓有一次行樓梯去咗上面嗰層
但係停咗係上一層同一個單位嘅門口度等
我諗佢以為自己去咗平行時空

幫推 快啲揾到貓貓返屋企

咪玩膠拉post

禁言三日你自己諗 你個post真係好撚煩
又犯版規

已check 暫時未見任何線索

睇過大廈cctv了 睇唔到佢有出過大廈門口

pish

咁即係仲係大廈入面？？

為尼接力

咁有冇逐層揾揾？

死返出去啦糾察風紀 佢bam咗仲有我重開post呀
你覺得煩咪block咗樓主囉 就天光都on99咁

香港人真係要管先識乖

[member][有 前後樓梯全部掃過 窗 天井都爬過照過/member]

點樣走失正常大廈應該會有防火門,除非你住唐樓?
同埋保安冇見佢出入即係可能仲喺大廈裡面,加油

啱呀 你呢d煩膠唔使管架 直接槍斃坑殺就ok

理論上係 全橦大廈都搵過好多次都冇發現

希望佢唔好走得太遠

會唔會有住户收留左

都有咁嘅可能 見佢乜都冇野為佢係街貓 準備貼街招

只睇到一個門口 但因為得一條路佢行到出街 如果睇唔到應該冇出街

似同層或上下層鄰居收留咗，或者再揾多次屋企，我都試過貓仔唔見左，揾左好耐以為窗邊夾硬跳出街走失，後來揾到佢卡係啲儲物箱之間唔識出返黎

希望有好心人收留左佢 好怕佢走出街有咩意外
屋企佢可以匿埋嘅地方都睇過 但都係唔見佢 又完全冇動靜
如果佢突然出返黎就太好了

agree 一陣再揾唔到就聽日後日拍門問
等天光睇得清楚d再望出窗觀察吓

小學畢業未 成隻小學雞咁
話咗俾miss聽未？

推
衰貓快點番家

會呀 天光就會問下隔離鄰舍有冇見過 感謝巴打

多謝巴打幫忙 無盡感激！！

版規呢個term

條絲帶係長綁？

唔係架 佢走失個陣冇戴頸飾

買隻新嘅算把啦

佢本身係流浪貓黎架 我地好有感情 買唔到架

感謝巴打！

推
會唔會係你地本身個單位入面 捐左係唔知乜位？
搵下啲窿隙 啲衰貓好醒識搵地方避世

我屌你老母死柒頭 咁嘅說話都講得出 完全估到你啲咁嘅人質素有幾低賤 第時你老母死咗記住去揾個新呀

睇錯八達通街貓

推 希望佢最後平安返到屋企

都係想安慰吓樓主唔鍾意咁我出返去

佢自己個腦殘咗都無錢買過個新嘅腦
咪講出呢d嘢囉

btw天光有冇線索

睇你咁講 好大機會係鄰居居企 記住影d單張貼係大廈

仲要一陣天光開始濕返少少比看更 等佢出少少力

p

真
試過唔見左隻貓
搵左幾個鐘喺衣櫃後面搵返
Kick左喺入面出唔返黎 叫佢又唔撚出聲
正閪貓

巧得意

多謝大家幫忙推post
宜家貼緊街招

幫你推推！

咁岩住附近 今日又早左起身
一陣行去附近幫你搵搵。

祝你早日搵返貓貓

多謝打巴打！

但真係搵過晒都唔見有
轉頭再搵多次！

男人老狗就轉番藍色
推

搵到未？推

D毛咁靚 9成俾人劏左

龍虎鳳？

入秋 rip

好靚嘅貓貓幫推

幫推
利申琴晚經過過八達街

.

返屋企啦貓仔

天光啦 仲未搵到呀

唔好呀

真 搵左勁耐
以為跌左落街

仲未搵到？

推

番去望下 話唔定佢返咗舖頭

仲係鋪頭呀 但仲係未出現

快啲出返黎啦 餐餐都比罐罐你食

推呀 玩完係時候返屋企啦貓貓

樓主好撚中二你覺得隻貓識上連登定點

利申：幫推

終於搵返啦！

超過感激各位幫忙 ，多謝咁多位幫忙推post
完全感受到連登有愛！
過程一陣再同大家講，成晚冇瞓手都震！
再一次感謝大家！

Pin this

返嚟就好

搵返就好

原來咁多人錫

Pish!

Tui

咁跩自己走

傻貓！

搵返就好了
記住睇緊啲啦

個樣好委屈

怕生係好事

好彩搵得返炸 出左馬路就慘啦 咁細粒啲司機睇唔到嫁

仲扮個慘樣

我心底好開心
休息吓 聽日交代詳情ok?

比我估中左恭喜事主

拉

揾返就好，以後小心d

貓貓去咗揾仔仔啫，好快返
幫推

貓仔黎

仲咩不推文
咁可能隔離有靚女貓貓滾完就返來架啦

How?

揾返就好以後要小心睇實貓貓

搵返就好
衰仔唔好再無啦啦走佬啦

搵番所以唔洗推

報平安，經過一晚大家周圍搵貼左過百街招，原來樓下鄰居收留左佢一晚。

搵返後落街清返過100張街招

感謝大家幫忙一眾巴打絲打，由尋晚11點幫手落街一齊搵，又揸車兜。
感謝朋友凌晨開公司printer幫手print過百張！
感激香港人有愛！

都話架啦可能好快做人老豆

唔會啦 絕左育